Les points sont :
\[A\nuplet{3 2}\qquad B\nuplet{-1 5}\qquad C\nuplet{-4 1}\qquad D\nuplet{0 -2}\qquad E\nuplet{-3 -1}\]
\bigskip

\begin{description}
  \item[Affirmation 1 :] VRAI

        \begin{align*}
          \norme{\V{AC}} & = \sqrt{(x_C-x_A)^2+(y_C-y_A)^2} \\
                         & = \sqrt{(-4-3)^2+(1-2)^2}        \\
                         & = \sqrt{(-7)^2+(-1)^2}           \\
                         & = \sqrt{49+1}                    \\
                         & = \sqrt{50}                      \\
                         & = 5\sqrt{2}
        \end{align*}
  \item[Affirmation 2 :] VRAI

        \begin{align*}
          \norme{\V{AB}} & = \sqrt{(x_B-x_A)^2+(y_B-y_A)^2} \\
                         & = \sqrt{(-1-3)^2+(5-2)^2}        \\
                         & = \sqrt{(-4)^2+3^2}              \\
                         & = \sqrt{16+9}                    \\
                         & = \sqrt{25}                      \\
                         & = 5
        \end{align*}
        Le point $B$ appartient bien au cercle de centre $A$ et de rayon $5$.
  \item[Affirmation 3 :] FAUX
        \begin{align*}
          \norme{\V{AE}} & = \sqrt{(x_E-x_A)^2+(y_E-y_A)^2} & \norme{\V{EB}} & = \sqrt{(x_B-x_E)^2+(y_B-y_E)^2} \\
                         & = \sqrt{(-3-3)^2+(-1-2)^2}       &                & = \sqrt{(-1+3)^2+(5+1)^2}        \\
                         & = \sqrt{(-6)^2+(-3)^2}           &                & = \sqrt{4^2+6^2}                 \\
                         & = \sqrt{36+9}                    &                & = \sqrt{16+36}                   \\
                         & = \sqrt{45}                      &                & = \sqrt{52}                      \\
                         & = 3\sqrt{5}                      &                & = 2\sqrt{13}                     \\
        \end{align*}
        On constate que $AE\neq EB$ donc le triangle $ABE$ n'est pas  isocèle en $E$.
  \item[Affirmation 4 :] VRAI
        \begin{align*}
          \V{AB}\vcoord{x_B-x_A y_B-y_A}           & = \V{AB}\vcoord{-1-3 5-2}       & \v{DC}\vcoord{x_C-x_D y_C-y_D} & = \v{DC}\vcoord{-4-0 1-(-2)} \\
                                                   & = \V{AB}\vcoord{-4 3}           &                                & = \v{DC}\vcoord{-4 3}         
        \end{align*}
        On constate que les coordonnées des vecteurs $\V{AB}$ et $\v{DC}$ sont identiques, donc $\V{AB}=\V{DC}$.
        Le quadrilatère $ABCD$ est bien un parallélogramme.
\end{description}
